d狗估到你會轉場

今日好多post都話轉場，但計一計就知，你係MK集中再去，你行得去邊?TST?

d狗真係估到曬

琴晚前晚係突襲，be 到water, 見狗上gear 就走，所以safe, 今日明顯唔係突襲，係比狗襲

所以，please be water

推

分分數轉場去晒狗總

8月5先係重點

唔好靠行路... 搭車啦

p